smartone上網有無人有問題

間歇性慢撚到閪咁我屌你老母

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

直頭上唔到網呀屌

無事

時事台???